急 尋被狗捉上黑色私家車SZ7426的女手足

發夢一手目擊

今日1645 有女手足喺九龍灣/牛頭角 康德道 被狗捉上黑色私家車SZ7426

無女仔嘅任何資料，當時周圍無記者，所以請幫忙睇下有無女手足失蹤。麻煩各位。

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

推推佢，幫幫手推爆佢

推呀屌

PUSH

推呀

push

Push

Push fuckkkkkkkkkkk

b

check唔check到車牌

強暴犯

推
邊個位
幾點？

見到了 我錯

求有見到既人

晏就時間

推！！！

推爆佢

係狗嚟？？？？

狗車黎

我點撚知係唔係狗黎？
咁撚樣都可以捉人？

之前都係哩架

推爆佢，快

特別要小心s 字頭

Pushhhhhhhh

屌cls

SZ 深圳

幫手推，一定要搵番個女手足！！！

pish

dls

狗乜撚丫, 擺明老笠

上